點解近年嘅西片咁流行電影宇宙

mcu,dceu,跟住有新嘅怪獸宇宙
連嚟緊套思裂2都同十幾年前驚心動魄同一宇宙
係咪真係咁好揾

客串再客串

宇宙無敵掌門人
Super!

如果我有西遊記個發行權，我都即刻幫佢開返個宇宙出嚟
先整一套 齊天大聖 取經者先鋒，講唐僧終於發現壓在五指山下五百年嘅孫悟空 然後鏡頭一轉就去返佢花果山起始故事
跟手再出齊天大聖2六耳獼猴，再開套天篷元帥3諸佛黃昏
慢慢玩呢條水

因為一個角色拍最多都係開兩三套續集 拍完就冇野玩 電影宇宙可以多好多故事可以講

梗係收得先有咁玩啦
如果當初mcu 頭3套都唔收得
你估仲有無限之戰

點解第3集變左天篷元帥?

呢個答案合理

Terminator......

以前古惑仔算唔算電影宇宙
有正傳又有人物外傳

仲有溫子仁鬼片宇宙

仲有個fantastic four級嘅reboot

以前果D乜乜福星好似都係同一宇宙

仲有 吸血鬼 宇宙, 但因為第一集 德古拉 唔收得, 所以收左皮

最撚7都係濕鳩Dark Universe，d戲全部都老撚土，仲要搵D啊伯做主角，真係抵撚死

呢個問題同點解賭聖2變左賭俠2之上海灘賭聖一樣

話時話賭神系列都算係香港嘅電影宇宙
玩到咩撚野賭城風雲都仲係同一個宇宙 (雖然有兩個發哥個setting好撚on9)

The Mummy如果成功到都可以拍落去, 點解死得咁慘, 真係入硬黑歷史

The Mummy係衰有個出名嘅舊版
如果唔係 以套戲不過不失
又有老湯
應該都拍到其他戲出黎

驚心動魄 一早寫好劇本係三部曲

你睇下MARVEL咪知好唔好揾

應該要跟返時間線，首先講左孫悟空起源之後開套唐僧又係講起源，再開套兩個相遇中間客串豬八戒，再講豬八戒起源彩蛋講沙僧，再開套沙僧，
跟住集合打白骨精，類似咁樣，但我地要再深入講反派所以大戰前都再講反派起源，為咩要食唐僧咁樣

唔知會唔會有一日會拍GI Joe同Transformers 同一個電影宇宙呢?